# Задание 1

## Дано:
* Язык разработки Python 3.6+
* Модуль Pywin32 (работа с Excel)
* Модуль Selenium (работа с Web страницей)
* Получение данных должно осуществляться через selenium, через сайт. НЕ через * API

## Нужно: 
Получить курс валют из https://ratestats.com/day/20221207/  за последние 30 дней по всем валютам, что есть на сайте.
Полученный результат оформить в виде сводной таблицы excel с фильтром для переключения даты. 



# Задание 2


## Дано:
* Язык разработки Python 3.6+
* Модуль Pywin32 (работа с Excel)
* Модуль Selenium (работа с Web страницей)
* Получение данных должно осуществляться через selenium, через сайт. НЕ через API


## Нужно: 
Сформировать таблицу из данных по судам из сайта https://mos-gorsud.ru/search 

Фильтр: 
* Суд: Московский городской суд
* Инстанция: Первая
* Производства: Административное
* Категория дела оставляем пустым

Необходимо забрать данные из таблицы, где категория дела = 123 - Об установлении рыночной стоимости земельных участков и отдельных объектов недвижимости
